有時覺得做人情既錢,係為左睇新郎同襟兄弟握手

做乜要我俾錢你結婚
人情1000,餐飯值200
另外嗰800係為入場睇新娘d ex同你握手時
恥笑你幫佢執手尾
有時d新娘又係,請ex黎把撚咩
洗唔洗依次序順時針同埋同一圍呀

全部都係雞

咁介意就唔好結

要結就唔好介意

唔好結婚後先攞返以前D事嚟講

好唔好

真心一問
完全唔識/唔熟個d係咪可以比500就算？